咩分手機會最好，可以令傷害減至最低

eg Long D 個時先分？

出外國讀書

鬧完交之後？

好耐冇見 超過兩星期？(咁耐冇見姐係關係一早唔好？所以順勢分)

自諗吧 烈烈

可能自己一個係出面先最撚傷心

轉基

意外身亡